# README

未実装機能
モーダル
検索
通知
返信
facebookログイン
等

スキル不足のせいで時間が足らず、
テストもコメントも書くことができなかったため、
非常に見にくいと思います。
申し訳ございません。

自分が苦労した点
プログラミングの勉強を初めてまだ日が浅いので、ほぼ全てにおいて苦労をした。
Rils tutorialで学んだことを実践に活かすというのもとても難しかった。
さらに、今回の課題はRails tutorialで学んでない内容も含んでいたので、
そこは手も足も出なかった。

学んだ点 
今の自分がいかにスキル不足か、実践の場になると学んだことを上手く活かせないか
ということを痛感した。
就職できるようになるレベルになるまでは、まだ全然勉強する必要があるということがわかった。
そのためにも、さらに基礎を作って、座学だけではなくそれを実践の場でも活かせるように、
本課題に加えて、自作のアプリサービスを作って行こうと思う。

自慢したい・相談したい点
正直、今回の課題は自分が思っていた以上に何もできなかったので、自慢したい点はほとんどない。
強いて言えば、勉強を初めて２ヶ月弱にしてはそこそこプログラミング理解していると思うが、
それは全てこのポテパンキャンプ様のカリキュラムのおかでだと思う。
相談したい点と致しましては、自作アプリを作る場合はそこそこのクオリティーの物をたくさん作るのと
一つに集中して高クオリティの物を作るのとでは、どちらが良いのでしょうか？